ipad air 3定等ipad 2019好

如題 請出招
只係用途做一般文書野

當然air

若果諗air 3 ，點解唔諗pro 10.5 2017
120hz Mon 4 speaker wor

spec比較如何？
唔太熟蘋果產品 第一次買
我見官網翻新4千7

係差粒u
pro 2017 A10X
air3 A12
不過正常文書feel唔到分別la

pro10.5

Pro 10.5 120hz

文書點解買ipad 又要買keyboard 又買mouse
結果都唔夠部laptop做野快

要用app 開單之類
btw 多謝你建議

唔考慮budget 直接買ipad pro 12.9

考慮
綜合因素應該買air3

Pro 10.5用完再去摸Air3
心諗點會買Air 3

唔好掃芒 悔終身

yes 好cls 而家覺得60hz係lag lag地

睇左YouTube啲比較 當然越貴越靚

pro 10.5同Air 3差唔多價...

大家隻眼都進化左

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

ipad 2019年尾出？
會唔會出埋ipad pro
依家諗緊買air定pro

iPad 定位變左小學生用
想勁少少就用 Air 啦

十月發布掛
Pro應該唔會啦

一係比多少少買pro
一係娛樂要mini
一係冇乜機打咪ipad